DSE放榜即場討論區

第五次考了，希望今次得米

我第四次 希望今次可以去到雙位數

個個又話訓唔著
結果到12點周圍都靜晒

Sleep is for the weak

yes

車迷報到
年年都有車迷要考 今年終於到我

ching 講真定講笑呀

希望你條垃圾死全炒

洗唔洗呀 大家波台手足

希望今年有分

一陣返去等拎狀元

希望有毅進讀😭
想做警察✌🏻

ching好有夢想

又係差1分先10分

每年都報名考一次就係為左放榜份緊張感

收到風ching 25分入UST BBA

偽進好似小學都讀得

你咁快玩踢爆

Pish

28分

攞28分
Aim 6901之前
宜家要執執